點解有啲野工序少啲但賣得仲貴?

牛柏葉 糙米

魚生